人年越來越大就覺得去戲院睇戲係好on9既事

又貴又要搶位又要同fd夾時間
屌
線上看是多麼的好
還有bt 是多麼的好
要hd有hd要blue ray就有blue ray
仲去戲院睇戲都係柒撚濛濛果d

冷門時段自己一個去睇爽到不得了

我唔係好鐘意戲院睇戲不過唔係樓主講既原因
我係坐唔定 成日郁身郁勢 有時睇睇下戲想去個廁所 飲下水咁 好麻煩

要求低既人咪得
學陶傑話齋 你睇延禧攻略都會開心咁咪睇囉

睇戲為左,溝女, 黑媽媽做乜都無人知
一拖手直落回家扑野,ON9

一樣

早場，網上訂飛，自已睇
體會唔到樓主嘅煩惱

咪做埋d on9野

其實我都有，但依家唔洗玩呢d花臣